茶記角落頭成日見到發泡膠碗裝住粉紅色成舊用過廁紙咁咩黎？

好撚核特，又要坐第度

滅蟲公司啲殺蟲劑黎

老鼠藥